失業L 做裝修學徒有無得諗

無讀書
月薪11000 朝9晚6 翻星期1至6，大家點睇

做住先 好過無野做

一個月返26-27日
11000/26 = 423一工
我覺得巴打你俾人食價

做一排要過塘啦

利伸： 裝修水電𡃁仔，入行半年，700一工

咪撚入行啦 爆喇

補充

做住先，你會學到野。
做左一排識多啲老細跳槽，嗌價可以高少少

邊度請人，係咪一定要係cic度報

我係手機app到揾到，想聽日打電話是去

泥生 你爆咩？

大概做d咩架高級會員

我做水電
都係界坑(手磨機),鑒坑(用電炮) <<--開頭要做,最辛苦
舖喉,穿線,呢啲都係幫師傅手一齊做,會LEAD住你
咁上下, DETAIL慢慢做落就知

新仔多數都係打炮架啦
醒目小小,去買料搶住幫師傅拎
記住師傅同你講嘅配件名,同埋佢做野既步驟
咁慢慢做落,準備晒好俾佢就

洗吾洗讀課程，無錢。。

cic 免學費仲補貼津貼 有三個月課程比你讀 讀完幫你搵埋工
你可以上網睇下